［警暴］疑似黑警衝入新城市廣場 拒記者內進採訪

有狗攞緊沙田嘅所有CCTV片

Push

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

請各位做好隨時被顏射的準備

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

Lm